try double br tag shared intent (2)

測試testing 123 hello world